Youtube突破左AD BLOCK?

而家d片照set個白框5秒有無咁搞

我呢幾日睇片係咁error
要等幾秒先有得睇

琴日睇片發現係咁
唔知點搞

用緊adblock for youtube

呢個時勢都唔做印度巴，都唔知講咩好

交緊保護費14蚊一個月

唔係98蚊咩？

YouTube Vance冇影響

交保護費全家都好幸福
利伸IOS 冇得adblock

睇白框都唔唔撚睇廣告

adblock 同 google deal左唔block google ads

要用就用 ublock or other alternatives

啲廣告煩到嘔。越尼越多廣告。

原本加左 POLYMER係後面就可以一行SHOW多兩個VIDEO THUMBNAIL
今日發現改左變番晒弱視MODE 一行四個雞那咁大個既THUMBNAIL
YOUTUBE我屌你老母

我以為我上網問題

印度premium

用uBlock

iOS 可以點

Vpn 買會員呀大家

Iphone用唔用到

係香港搵失散左嘅屋企人都係16.5蚊啫

唔L係呀嘛

Chrome用緊uBlock Origin
到依家為止起Youtube仲未出廣告

舊版介面係咪收曬皮？
前幾日仲可以用插件轉翻舊介面
而家無得轉

印度版 $14